去迪卡濃買野 大家會唔會做會員

會員原來可以一年退款 唔知喺咪用過都得

咪做囉，又唔洗錢

係退到ga，用過都無問題，但退野要keep 單

去幾次都無買過野

做！！